FIFA18 Ultimate Team 討論區 （30）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

左撚羊 右aurier
窮撚性價比最高嘅英超陣

做咩今日D 人貴左咁多..
想買隻ISCO 貴左成5K

有70k budget 應該執咩位？定係繼續草錢？

如果用kbd打cam 邊個陣佢會打得好d 有冇師兄分享下用咩陣

POTM係咪今日公佈？

if細梅你用落夾唔夾 我用過就麻麻 覺得以佢既價錢如果唔係為hybrid德國既話 唔值得hold住8萬幾9萬係1個人度

son kane mk
rooney baka hehe
darmian smalling keane zappa
cech
儲錢等black friday抽pack定係等到時跌價?
0課暫時得70k

黑梅係我第一個開game pack抽
Unreadable 我都想賣走

打死都唔好抽pack

抽pack唔係用coins抽

係
平平地換左zappa先
得7x 見到都唔開胃

姐係唔課唔洗諗住抽?

意假萬歲

平既可以用Aurier

笑撚左
見到你個陣都覺得怪
冇啦啦有張咁既黑卡
原來唔賣得

諗住一野上valencia
但又想等佢跌返啲先
pc而家接近60K, 之前47K就有

抽100k好多時都係會倒蝕
唔信邪或者相信自己既運氣咪抽
0課儲錢買人好過 得閒做sbc都有pack抽

賣哂過5000千既等個令禮拜大跌價

玩hybrid 隻RF chem 搞到盡得8
夠唔夠用

IF卡 / Scream卡都崩盤 ?

有張黑卡係到，又幾好用，咪由得佢

Push

唔講邊方面有問題好難幫到你喎，點會知你進攻，中場定防守覺得唔掂

老實講三樣都唔掂，但中場問題比較大

其實問咩丫
覺得邊個位唔好咪換左佢
成日問問問點改
好用既都係果班球員㗎啦

如果想條防線同中場拉近啲，應該加defence pressure 定係降低啲 chance creation

Gueye 換 Bakayoko, 費奴換 Hehe

我都想知 每次人哋中場傳俾前場
個cdm/cm都唔落嚟夾
要手動拉落嚟
控cdm落嚟個cb又on99企喺度

我都係諗住講呢2隻，丹比利都ok

想請問如果前面兩隻ST紅線得6CHEM 會唔會影響好大? (成隊CHEM 係 95)

抽到kante 本身見200k諗住果斷賣
踢2場就翻唔到轉頭 硬得黎又幾敏捷

最好唔好囉...

想問下大家點解sane同martial啲stat差唔多點解sane平咁多

Skill moves

你上futwiz輸入晒chem既資料可以睇到實際數據

咁如果我前面想放IBRA同MBAPPE 係咪無可能既事

1. 曼聯
2. skill move
3. 法國
4. 真係好用

試下先THX

繼續上個post
會唔會有其他意見 或者hybrid 提議

是但一個轉到變CM再混組 入場轉陣執陣

有冇d準既Marquee Matchups 預測可以參考下

如果我放左隻matrial換到eriksen代施格臣 因為啱啱抽到隻sane 我st係kane

是但一個轉到變CM再混組 入場轉陣執位

HW Persici又升返上十萬
好彩前幾日執到隻9萬2食埋hunter

ibra轉86giroud

442好易hybrid咋喎

同我用同一個陣啦
平平地 但好用到痴線

其實係想大約轉做咁樣，巴打有無意見？

werner 越用越廢 同英超班前鋒無得比

伊巴同yoko調位

Rm lucas/di maria rb if meunier =full chem

我都係諗到咁樣先可以整走條紅線

新手一問
每週任個「精準穿越傳球」唔係姐係R1 +三角？

同埋點解射每日淘汰賽十二碼有時會冇箭咀既？
右上角都冇得整番條箭咀出黎，岩岩差啲輸

Rm迪馬rb丹狗

要執下先! THX

打咩陣？41212咪普巴擺攻中右cm/rm擺個法甲法國人囉

41212 呀巴打

唔計最貴果幾個
德甲得Bruma 用到唔捨得放手

有tip到嘅都比人炒起晒啦

Sane 好撚廢下

得罪講句，啲人下下入game再轉真係煩到喊出嚟

Lm bruma
Lb digne就full chem

講真㗎巴打 俾你講一講唔知放唔放matrial好

3sm 3wf 對 4sm 4wf

好用過mane

無

法甲D RM 都好似普通D

德甲 前鋒 比較好既得三個選擇 werner 利雲 羊

左翼 bruma reus

右翼 robben bellarabi

係咁多

Dybala 個位可以轉乜

Son最抵玩
遠射9ban都入

On9 son, 輸過好多球比son

我拎嚟打 cam , 好正吓

mane突破能力高d

古惑大盜

其實邊個係hehe

Jay Jay Okocha

herrera

左邊入禁區左腳射8成入

本身有dybala
轉okocha 就要放人

試過禁區頂9ban省到人再volley 射埋去入埋 勁op

賣晒sane matrial換son

邊夠戴巴拿好用

又有finesse shot又5*wf

咁點睇？

有冇西甲大隻CF 同CDM 介紹

v
cdm得卡斯米路嘅姐

sbc untrade黎

見chem 得6
睇下有冇更好選擇咋
本身玩緊意假

E 咁樣好似好好多喎! 唔該巴打!

華西定WALKER好用

仲諗住拎黎砌俄超陣
唔該晒巴打

我個隻仲要係人哋放2,300 buy now

賺到笑

rm if kraxxxxx 好用好多

如果右後轉86甘美治 攻中轉梅拿 本身用緊個攻中轉落去中場 咁樣好無?

Kimmich SIF 好撚勁 但如果你唔係玩邊線疊瓦或者燒味戰術 就唔會點用到佢既控波同斬波 未必係第一個要補強既位
Muller 其實我唔係好識用 硬係覺得所有野好中庸 不過如果你話Aranguiz 打中場會唔會驚防守方面唔多夠？

muller 要雙前 佢打個cam 就ok
4231 muller cam 身都好難轉

我會轉曬你兩隻cdm

今晚似會出POTM

10號先頒wo, 點出

玩開意甲 cdm 位諗緊用馬杜迪定hw 基迪拉
嫌基迪拉慢，但又好似保值啲
有冇巴打用過呢兩個，俾啲意見

aranguiz 好唔好用?
wagner 太慢 做駁腳就好用

If aranguiz 配hawk 打攻中好撚勁下
右邊都係耶高算啦
射波真係太勁

我用後感係垃圾

打翼得76pace真係j唔落

放70萬coins$800

hw卡波幅都好大
要真係保值就入if matuidi

佢唔係用黎爆 係cool 波比kimmich 沖上去
佢地不停overlap 好正

真係人夾人
我用又搶得又射得
遠射無得頂

咩都冇留

Agger
重要高vision 傳波勁

有冇巴打用kdb分享下用咩陣

覺得梅拿勁好多

想用妹妹
但有雷哥untrade打cam 得番左右cm揀
有冇人用過擺cm咩感覺

其實有無人證實過入GAME先換人就會解決到CHEM呢個問題?

有無人用過carlos?
86同88都爭幾十萬
有無食評？
本身用緊細路

用左呢招幾年
感覺上冇問題

有錢換前場定後防先

德撚們係咪應該轉下wagner果類試下呢

我冇乜問題
等緊if werner

中前場

我就一定前場
後防尤其中堅今集好少自己控
進攻是最好的防守

一隻好前鋒/攻中真係會覺得成隊波唔同曬

邊兩隻cdm 好用? 要慢慢儲錢

我覺得好用 好靈活 hold到波 同埋我中意用前峰hold 波俾後入射 平平地幾好用

英超cb 買拜利加邊隻好 有90k budget

想睇D PRO PLAYER 既比賽片段 OR FUT 同人打既片 (full video)

有無邊幾個推介?

Thanks

諗緊入bailiy定martial先

德無乜cdm好用vidal唔計你應該得hecker同托利素

最大問題係 德甲一跳就好貴
無得與時upgrade

姐係入GAME前係100，你開波點換都係100? 係咪咁玩法?

本身德甲實力都唔平均

咁多位師兄想問下中前應該點補強好？ 主要都係打sb，thanks !

Lkk定黑達子？

推

打 sb應該都好夠用 ,cm可以試吓用rooney嘅 , 又平又好用

我打雙箭頭

睇外國d prediction 都冇werner 份
可能要等下了

EA嘅野好難講

岩岩一場season 成場幾次中柱 柱邊

中龍對面就神救

屎忽鬼ea

WL 決賽遇到 icon隊灰到呢

用緊Lkk射術好好 好硬但加速個下有d慢
都諗緊換唔換黑達

今年同上年atlanta有個cb叫toloi
隊波和/輸都出張if卡
上年出個張佢仲要係whoscore兩隊最低分個個都照出

電話上次3助1入都唔出啦

做完MM蝕萬幾

所以真係冇路捉
尤其是今年ea係咁放curve ball
halloween唔出sbc
league sbc出D唔係打得好既球員 好似younes liam moore咁

想問下有無得揀咩人番去防守角球，仆街依家mertens 番去守，文素基治就係正前等波

放1M ps4 fifa 18 ut coins
有意telegram @letsgorockandroll

想知 希古恩 普金好無用？ 用緊eder唔多掂

叫佢做開個個

唔好比錢做啦

好難用 得最後一腳勁

用緊黑達子都ok幾全能，但想試下lkk , 係怕佢轉身同acceleration 76 唔夠快用唔慣

防守呀

Eder 都幾衝得
你唔靠前鋒開路 希古恩等食我覺幾勁

我41212(2) 普巴擺右cm
基本上hold住波後上敵人唔會搶到
傳同射都幾好 但有時會變透明
進攻緊後上唔夠快
我都係雷哥擺cam 我仲諗緊賣kdb
將普巴換做cam 雷哥擺做st

咁叫mertens做開個個
或者試下set instruction m子係傳中個陣保持在禁區邊緣

最尾個mm on9 先做
啲丹麥人要15k 先做到
我放晒啲丹麥人汁番10k

佢講緊 人地開角球果時

佢想M子返去守角球呀

即係 如果奧雲同LKK

人地開角球 係奧雲返去守既意思 佢想LKK返去守

紫豬腦又無啦啦升
有無人做過墨超個sbc都未有無食評
利申法撚

早幾日做 差幾隻人都bid左成12k 先做到
開player pack全quick sell人真係掉手制
之後賣倉既其他丹麥仔 收返仲多

根本抽果下已經注定輸硬

貼吧好多大陸仔吹奏

出黎比人hybrid多d

個隻普金版都勁
一開始無錢買人，用佢送個堆人，其中一隻係佢，當係快版基奧特咁用都ok

用慣cool波型既話係幾勁

我估電話if 完冇耐 冇咁快sif 姐係

之前238k入左kdb
唔岩用想賣
hold到依家

拿拿拿，係啲唔入定貨既on9姐，唔好扯埋其他人

用緊Antonio 想upgrade 有咩好選擇？Kane？

如果整係砌一隊波你地會踢幾多場先食fitness? 同埋應該食邊張fitness？

紫豬腦太好玩了
wl靠佢贏左好多場

有冇巴打用緊sbc 92 舒米高？勁唔勁得過紐亞？

我入定貨 但拎哂去賣 自問無咁好彩

不如穩穩陣陣執返十皮八皮

想問下德甲隻前鋒黑卡Bebou得唔得？

今晚心水
Croatia vs Greece

Côte d'Ivoire vs Morocco

Honduras vs Australia

Sweden vs Italy

Doncaster vs Rotherham

用過 唔岩用 我覺得好廢

你用開4sm 返轉頭用隻又慢又無sm 嘅...
我用開kane都想轉返antonio

自

rashford/7 chem martial/lacazette/aguero
睇你有幾多錢

隻wagner又點睇？

好撚勁下

想問下意甲左右翼用落最好係咪得古亞同哥斯達

德甲巴打, 防中你地會用維度定艾簡達拉?

考唔考慮德國第三聯賽個黑卡bigalke? 食hunter 好好用

if 艾沙拉維唔錯

賣400k coin $500 匯豐入數

入咩人好

hw bender

咩9都入少少

用落會唔好慢？

太細粒

有prediction 佢出sif

佩利錫
安達臣

雖然WF2 但試下先

德甲cdm個價接受到既真係得he bender

放250k ps4 coins , 包tax $250 ,tg: lastdayonmars

我冇用cdm
Tolisso gorztke 打cm夠曬搶

安達臣

我琴晚就係比電腦隻安達臣同哥斯達打爆哂2邊閘

利狗

金卡如果出左if
咁金卡會唔會升價？

希望if包皮出rm
咁我張紅meunier唔駛封塵

Vidal無論防中 中中定攻中都一樣咁勁

新手塞左goretzka打防中 都ok

我都鍾意呢張多d 有身高

依家差vidal就齊team

兩隻巴西電兔

EA會唔會放椰子落教練pool到，想用佢好耐

今集好似少左人討論伊巴，仲記得 fifa17 比佢屈左好多次

有冇意甲jj 可以講下祖記 rm benard踢成點
我好耐之前就抽到佢張otw 想知佢有冇機會if

Lkk好似好撞好多 但達子又帶波好d 同有頭槌 但好似唔係特別好撞？

用緊lkk 覺得無問題 食hunter 射波好勁 係鈍左d

Fifa 18 無速就已經唔洗考慮
咁又點會討論佢

有冇爸打用費明盧打CAM?
HH應該幾正

上集幾多速

A: 69
SS:74

有冇巴打用過萊斯? 會唔會好易傷?

唔好意思
艾沙拉維
佩利錫
安達臣
英文名係咩？
抽左隻蠱惑大盜想試下意甲玩兩奕

唔會 要傷既比人撞一撞都傷 冇關係我覺得

直頭當cm

Thanks

黑卡恩尼斯達有冇食評

但我隻marchisio真係好易傷

Perišić
El Shaarawy
安達臣唔洗知啦
你有古亞
我用緊hw perisic打st
依加用緊Nani
Wf 5sk 5
雖然食咗Hunter
但速度好似都係差啲

隊德甲開始悶 要upgrade 上去係天價
另一隊係法國隊
玩咩聯賽個upgrade 會無間斷d 又平 ?

意假

我尋日都買左隻hw perisic!
即係得返nani/el shaaraey揀
thank you巴打
試下先

係好快冇氣姐

意甲，平到嘔

agger 而家我set 佢保守防守 留係前場算

想砌隻92舒米高但係86陣 最平已經24k

有無巴打分享下砌完幾錢

有冇pc既巴打 今日見有優惠買左

有冇巴打上年有搶過Black Friday d promo packs?
有冇心得分享，究竟搶唔搶到

仲有Costa

岩岩睇到得68 stamina

平平地咁砌 點睇？

hw perisic打前鋒真係超勁

btw試吓唔打翼囉

pc想買coins去邊到買？

德甲今個星期if好似唔錯 如果ea 出既話

一隻前鋒一隻右閘都勁

玩緊呢隊
繼唔繼續玩落去好定轉意假

玩德甲無zuber

IF ZUBER真係勁到喊

試過
打4-1-2-1-2(2)
意甲中場好多正野
但有時猜唔入好靠閘位落底出波
咁好易俾人打反擊
同埋閘啲氣好快冇

我就係衰呢樣 所以我打翼433
閘唔上仲好

宜家咁樣

改到咁樣好唔好

左閘唔係用sandro既話
打呢個陣真係70分鐘冇氣

想問下psn肥朗版減價
我可唔可以刪左實體版買數位版拎佢果8000fifa point?

IF Ghoulam唔錯，可以試吓

JESUS 洗唔洗UPGRADE IF好呢

跟左用10萬買左hunter perisic
前線衝刺力勁左好多 可以幫到手組織攻勢
但換走左icardi 少左禁區靚走位同R1射死角
要再研究下點踢

出SM係咪一定要禁實L1先出到? 次次用右蘑菇出SM都推走左個波

我就係怕呢樣 所以我到而家仲未換

暫時難d
正選次數好小 多數後備 唔多機會表現

唔洗
你跟返左邊蘑菇掣方向

我俾另一邊上
我IF KOLAROV stay back 當三中堅算

d otw 比fifa 燈死哂

跟咩方向? 如果我左蘑菇推向右, 禁招轉身應該點出?

右閘羅馬嗰個太矮同唔夠快
我用緊國米79高同快

我用IF 列治 shadow

Werner
Diekmeier

唔當佢翼就係既

喊出黎 全部跌到仆街

隻rb 86pace

順時針

只需要一個機會

上年燈到今年 尼馬上年係咁出 今年都未出過

想問下放咩人可以改善中場助攻能力 （買唔起普巴既情況下 )

呢度起碼無左十皮

futhead 個predictions 德甲

首先賣左bakayoko先

你郁右菇但推走左個波應該係因為你禁住左加速

我想問點解LOAD唔到入去 PC

老子什麼鬼也不信...

如果玩彈彈波, 咩陣最岩洗?

有冇人玩sb精選果到一入hand機

41212(2)

用緊馬仔+MK，原全放唔到入呢個陣

41212

會俾人中出

有好cdm 就唔會

西甲係咪得卡斯米路

433(4)彈唔彈得起?

433 我覺得玩sm 多

有無人同我一樣用第一勁隊玩到悶 開始專心玩後備隊

咁4231呢?

icon? 距離好遠

巴打西甲嘅話試下用3cm

我而家係 41212(2) koke 卡斯米路 保連奴
應該會換隻魔笛
但係唔知應該邊隻換出同之後點換

整咗隊全銀隊
攞嚟挑吓人機
贏咗有滿足感
輸咗又無所謂

可以試下If wass

咩陣？

if wass casemiro modric?

我都想知西甲有咩中場似vidal pogba nainggolan呢type

攻中用迪布尼定戴巴拿好

Hybird啦 西甲中場麻麻
Modric都唔值呢個價位（對比其他聯賽）

我見有個數值叫composure 有無人知點解

咁就真係無計
本身都想玩Ramos+Alba

之前見過法甲銀人陣
比d黑腸撞到仆街
自己試下砌見d法甲腸既phy又唔係好高數值

你用433 4422 呢d好易hybird
可以中場 前面 後面都唔同聯賽

屌你 EA ,
4場 SB 兩場領先ING 斷鳩我線，
今個禮拜 E1不保鳥

而家我都玩緊hybrid 不過之後先算
而家隊波用得幾順

保連奴換modric啦緊係

收ps4 coins

有無人用過古華特同crespo

兩場咋喎

一星期大概打少八場都可以保E1

Matchup 係1點定2點出

屌 打wl 資格賽幾場都打意假跑狗隊 mertens Gomez見到都憎

Composure:
Determines at what distance the player with the ball starts feeling the pressure from the opponent. This then affects the chances of the player making an error when they shoot, pass, cross etc.

仲有沒cam好似Lanzini咁 快、爛打、扭得
用完返唔到轉頭 仲只要850大元

對面仲要迪拜拿加梅頓斯雙前鋒
我後防umtiti 卡斯米路 華拉尼完全守唔到 壓星搞到出唔到拉莫斯

Barkley,
仲要大隻 d,
朝早時段可以 700元入

唔係聽晚先出咩 ？

2點

我覺得肥西都幾好
射波勁，雖然係慢少少但身位OK
我用佢都間唔中壓到入禁區入波

barkley 年年都係平價精選 控波轉身又唔慢 跑又夠快 又大隻

If morata身位用落覺得夠唔夠d cb撞呀？ 有無巴打講下

仲要長期可以炒賣，
朝早 700~800元入，
中午後賣 1200~1500都有人接貨

我玩梗我kross+魔笛+保連盧 cam就放isco 幾好用但都係差波 玩到有啲悶

收200k 200$

平放1M ps4 fifa 18 ut coins
有意telegram @letsgorockandroll

卻奧斯好用？

想問返巴打telegram group?唔小心del左 thanks

啱我嗰隊用 我放3cm嘅中間 扭得射得 成日用佢遠射入波

CM 由保連奴轉左伊斯高
好似分別唔大
傳球準左大力左，但好快冇氣
是咪要上到摩迪先有用？
有冇巴打用過拉傑迪或者小白效果如何？

Btw, ST 除左賓周馬仲有咩選擇
右美路成日走人背脊入sip
我怕賓周馬唔夠快
冇錢再上基沙文同蘇狗

同埋有冇需要CB 高甸換Laporte ？

即刻900買左，靠力量彌補個四星sm，真係沒推介錯 成隻弱化版初出道朗尼

同你用d人差唔多
之前試過用If zaza代加美路
感覺上好唔靈活
用左幾場放左
而家想試if aspas
或者等sansone岀if

Ben Yedder

本身用緊呢個陣

想換走雷斯（唔夠快）

但如果換呢個 馬度迪個 chem就
如果想keep sandro係咪就無辦法？要用返原陣

如果要搭benatia 就要係nainggolan搭左閘 lkk?

都有d興趣
5star wf

我都有睇aspas if
但個樣有d 肉酸
唔想買佢

好慘 樣衰有罪

屌 紅字自膠 醒唔起咁搭法benatia 個chem仲低

係喎
仲有4* skill
如果出if 就好

KDB 費奴唔用if用翻普金再加埋雷斯果100k
應該夠你買個icon cb撚

平靚正
利申由開game開始用到依家，冇諗住換

我隊英超隊有呢D人....想問下應該點upgrade 上去好？

資格賽次次決賽都好難打

紅牌左打完一場都 仲係話禁止出場

耶穌轉dybala
陣轉4312
應該全10chem

Ching你個ac解翻嗱

有冇巴打可以教我點補強 宜家儲緊錢買baka cdm 除左前鋒同cdm其他位完全冇方向 第一年玩一開始淨係識睇數值買人

做乜搵PEDRO打CM
CM平平地用住Lallana先

if bakambu滿足到你

解返啦
封咗3日倒，無啦啦解返，但又冇send email比我
可能佢地都知封錯咗

有冇人可以講下邊2-3招skill簡單得黎又實用?玩左唔係好耐fifa 想咁多位高手教下路..

我又係兩三日就解封翻，但又冇還翻wl獎勵比我

Williams 踢前鋒好撚屈

本身玩緊平民英超同巴西隊
英超真係會玩到悶 又唔夠錢upgrade上去
對又成日對英超 諗住賣哂佢砌隊西班牙國家隊 玩2隊國家隊

洪都拉斯慘變垃圾

今年ea睇住黎撚狗

今日晏就放4000 有人買

Mm輕鬆做

屌啦星打緊champions 停左係對面隊個畫面成兩個字
忍唔住熜機開過冇撚左之前個淘汰賽成績仲話我未完成賽事 屌

一樣 搞到依家唔敢打wl
明明乜都冇做過

巴打上個禮拜有冇打wl？

淆撚左冇打了

輕鬆做完 無得炒了

應該最多都係升幾舊

當我睇到佢球會徽章我就覺得完全唔出奇了

個球員評分一球都冇？

你地有冇set 過 custom tactic

我參與完網上個d 打得仲衰過以前

愛爾蘭丹麥好難做

剩係愛爾蘭夠做

我對咁既隊梗係淨係夠膽打semi pro啦
自己隊波又未砌好，平時只不過打pro

咁好死今次咁易做

錯, 希臘金四大聯賽1萬秒殺
有就快放

有鬼1萬 幾千咋波

有, 我無希臘人, 搶左勁耐, 隻隻比人1萬秒搶, 禁左我成十幾分鐘

我幾十隻希臘 放幾千都未有人搶

岩岩睇隻mitroglou 81 st 2000鬆d買到
咁買兩隻希臘st一隻錯位放 其他hyperlink應該可以慳返錢

上面幾隻頭先650就買到
買多左放1200 quick sell都仲未賣到

要希臘金四大聯賽, 其他唔值錢, 因為要同克羅地亞果隻夾fitness,
你德國果隻應該好快賣出

後尾買左隻82gk 龍4000 做完

一隻都未放到 你ps4?

唔知幾時有special packs買呢'??想課少少

Sbc抽到卡斯米路都算ok

我ps4

你最低果隻都岩岩賣5000 你係咪去左另一個平行時空

真係無人買 算訓覺

傳奇難度D傳波快撚到
SB打最廢果隊先贏到

今次太易做, 平時有儲定D垃圾金卡已經唔洗買人做到

都冇用過上面炒既人已經做完

基本上有4大聯嘅廢金已經做晒

如果佢set 4隻 國家人就有得炒 1隻咁易

啱呀

我唔夠膽相信竟然半個鐘做完MM,之前次次都食炒價做

有冇食評
利申bakambu打手
想入手if bakambu

出左隻瑞典超MVP sbc睇數值好似唔差

玩到灰 次次做完sbc抽垃圾過萬都無 電視機 西班牙龍門

lo比斯

卡斯拿斯
點玩

萬幾銀做sbc 德國 拜仁 cb sule

做咁多次無試過一隻過萬

可以點hybrid?

佢仲要國籍係丹麥

doumbia好撚勁

Easy

應該係講緊換完返黎hybrid 唔到

丹麥都多勁人 到時應該hybrid 大力神 或者丹麥聯賽if

屌你究竟幾時做完晒全部sbc開出黎既人係會過萬
扔一皮出黎 做完開返d幾千蚊既人
真係戇撚鳩

禁區救哂d波。遠射比人入左好多球

做完mm抽到jesus都唔錯

99 agility
97 balance
95 jumping
96 stamina
96 aggression
全fifa仲有冇球員係咁

賣哂個陣 得返雷哥 比提 大舒米高 其他用千幾蚊人仔

咩黎

球員開始跌價了， dgg 210K, boating 155k

紐亞都跌穿左20萬

紐亞跌左成個星期啦

早2星期20.3萬買入跟手就跌

紐亞都唔會換 由佢跌囉 最多咪跌少少

德甲出到if佢又會升

出IF會升呢支歌仔我覺得而家都唔係好明顯

仆街EA UT成撚日入到去睇人地陣容果到就卡撚住 卡左勁耐都唔郁，我焗住熄game又當我輸 打到決賽又要重新打過

跟大市多
if jesus個陣入左幾隻nif
點知插水

有冇人打電腦會係設定開犯手球有12碼
有時開角球都會吹電腦犯手球,好彩既一場有多過2個12碼
反而自己好少係禁區犯手球比人吹

除非sbc有用既廢金/銀銅就會升到papa聲

neuer傷到出年四月,點if

就算紐亞出IF,應該都係FIFA水尾

賣600k coin $700 匯豐入數

直頭冇左呢回事啦...

今個mm又係中華迪

打手+1 雙箭好撚好用

星期一SB派彩中左Cuadrado
尋晚就拎黎試下啦, 但冇LW用住callejon 頂住先
見效果一般, 就callejon + Cuadrado賣左佢啦, 收返成皮野wor!
點知岩岩MM 中左Douglas costa...
買唔買返Cuadrado好再試一次好..

屌而家轉左冬令係幾點出totw 我指有官方消息但未有包
諗住如果今次啲人柒柒地就趕埋今晚開晒啲pack抽上星期嗰啲算

好似香港2300 twitter出圖

ps4收200k coins 200$

Cuadrado幾好喎 仲會幫你防守 又真係守到

可能我打開412122, 唔慣用wings, 搞到好似少左兩個人咁

if bakambu要十皮買唔起

原本想留pack又忍唔住開哂MM pack
最高得76

開到麥包開心定唔開心好

想問賣coin被ban係ban EA acc定psn?
如果ban EA acc係咪可以開個新ac再玩？

120k

唔開心咪 qs囉

99 agility
97 balance
但係Dribbling 78

95 jumping
但係Height 174cm | 5'8"

點睇都係普通料黎, 後備落場大把2萬樓下IF 好過佢

Alesanndrini

升到3xk 了

又買返, 今晚再試多次
始終隊意假412122有D慢, 攻上去人地已經塞晒成村人係度
想試下搵D快意假, 如果都係唔得, 可能最後都要買mertens

用緊belotte + NIF immobile

sissoko 入場轉打cm又幾抵玩

belotti 成日落中場 一定慢

CAM Gomez 夠快
成日後上入波

轉if immobile 先

好啦, 個個都吹奏gomez, 唯有買埋黎試
希望試到一隊岩的意假
另外想問右閘用緊João Cancelo, 其實有冇必要換Florenzi?

Alesanndrini都係配hunter chem 定hawk好

but if immobile passing都係好差, 用緊NIF就覺得易斷纜

中場放herrera定matuidi好？
cam ben yedder
cm modric
cdm bakayoko

打法要一個h/h玩後上
h/m都ok
不過mid attack workrate應該不了

今晚隻包皮終於upgrade

monreal

4字頭了

意假右閘用用if lichtsteiner 定 florenzi 好
4321 set 閘 stay behind while attack

咁點解考慮matuidi

h/h 中場黎講有速
但係佢偏防
又買唔起vidal nainggolan個D

Salah upgrade

我自己用IF列支 夠高

mbappe用落好似冇想像中咁勁

matuidi 雖然HH, 但冇乜攻力, 都係做下2駁腳, 咁你用herrera啦

意甲前鋒冇咩好揀, 再上mertens 差幾個價位
想要passing 好又扭得下就可能要搵錯位打

Hw perisic高 快 wf 5

係咩
小弟反而想放走基士文換佢
舞唔掂

係, 我就係諗緊推埋隻perisic上ST

而家有ge人腳:
HW Perišic
Gómez
NIF immobile
belotte
Douglas Costa
Juan Cuadrado

仲未搵到最岩自己ge攻擊組合

其實值唔值得做？
未禁submit
但好似又無機會拎出來用

用一隻TOTW換一隻untradeable 又冇機會用ge人...

perisic 搭 belotti
兩隻5*wf 正前
中場可以試下strootman allan parolo 呢三寶

出RM唔該

個市又係咁跌

但我412122用緊belotti, 入波少過immobile wor...

4隻中埸用緊:
HW Perišic, Marchisio, allan ,savic
parolo 都用過, 守得好過savic,但想savic係中埸頂下波

賣600k coin $600 匯豐入數

好用喎
最多咪hold多陣當投資
totgs分分鐘又有佢份
係諗緊1 2月出otw sbc放唔放好
雖然66萬入

艾達臣有冇機會加返真樣？定要下集
玩巴西隊 真樣控 龍門真係冇乜選擇
但用落佢又好穩陣 有真樣就好

用過if lichtsteiner, 同NIF 真係冇咩分別

加張shadow比佢後備入替喺中場做掃蕩應該都唔差 又有傳波 當佢平版if mooy

我之前隻belotti 入波仲多過if immobile
belotti 唔洗入禁區架，出少少遠射仲屈機

岩岩做晒 MM
究竟應該咩時間開包

belotti 真係好正
D 走位同射波都好正

新英超人多數下集先有

睇你玩乜隊架姐

如果係英超隊呢

咁試左433先,
Douglas Costa + belotte + Cuadrado
Marchisio + allan + HW Perišic

跟住再試 412122
belotte + HW Perišic
Marchisio + allan + Gómez + savic/parolo

即咪咁樣

初初我都係咁諗 但用落M/M既Rui Costa
好用過H/H既kdb 搞到我想放左張kdb去

你地belotte 係單箭頭定雙箭頭?

不過我唔識用隻gomez, 掂一掂到就跌
小心攻中斷纜

聽左呢度連續咁多日ge吹奏已經入左, 不過未用

雙箭頭最好用，攻中太多位要回防hold 波，佢呢啲位0巧
功用

依加有三隻totw係英超
你等今晚10點出新totw既圖，多過3隻係英超你咪等兩點開
三隻以下兩點前開

2000 補左2張卡用哂mm

我會建議belotti + gomez (get inside)
perisic 打攻中先
d 遠射啪啪聲

我單箭頭
踢4-1-4-1
5個中踢都可以餵波比佢走
走邊就可以出返中間比後上
走中間直頭可以自己射
好好用

放ST 踢到翻版小花咁
同禁區近左 Gomez突破能力咁勁
好易就單刀

MM抽中隻IF
先值萬二蚊

大家覺得打WL 定SB 嘔心D?

有冇人知點解會卡住左入唔到驚

雙

Sb

做Sbc唔夠chemistry應該點加？

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

position loyalty

尋晚

雖然我都好鍾意Belotti
不過睇怕都無咩機會見到佢if啦
佢真人好似9月中之後都無入過波

可能係我期望過高姐
始終得83 rating

仲話賣1億，笑撚死人

原來岩岩盃賽轟左2球 + 1助攻

我諗都好過水貨華既

意甲仲未入波，駁唔到

who is 水貨華?

隊波一朝冇左成5萬
放唔到貨

求馬求迪食評

中場兩個CM 位
另外一隻係藥膏

想馬度迪做防守only

但見佢H/H

SH過兩日

我都諗緊幾時開好，等唔等potm好

買晤到人就真

今次sbc抵唔抵做

玩左成個月都未中過一隻野賣到過20000

其實一般, 不過好多砌法

馬度迪 cm好好用
我中場khedira 黑爆 馬度迪，搶到仆街

買唔買KDB好 定係留錢砌多隊輪換

你成條中場得個搶字，無攻擊力

其實咁樣全曼城同玩online season 有咩分別
我當初玩玩下西甲隊發現自己根本係砌緊大半隊皇馬就轉左玩英超

一蚊都無用過

AB兩隊都用緊意假，悶悶哋想幾皮嘢整隊英超玩，後防同龍揀得落手嘅都唔係平，後面hybrid返意假算

都係無用過錢
但電視機都無一部

分別就係 d人走位好似爽左好多咁

會唔會自己成日標左上去

3萬9買左varane
4萬5買左matuidi
1萬2買左bakayoko
我就唔信weekend 唔升返

買定下星期SBC好過
有冇咩心水

好似等埋好d 唔差在個兩日

potm星期五出？

邊個好

有冇咩平價意假推介
想試下gomes個啲跑狗但冇錢唯有入啲平野試下先

一隻semedo絕對可以完爆你兩個陣5比0
你左邊中後場慢到

st eder
cf/cam ciciretti
winger el sharawwy felipe andersen
都應該唔過1500

用落ok wor

十一月十
但唔知邊個 真係sane就不了

守跑狗點會同佢鬥跑

gomez先萬幾
比起高位入既 已經跌左好多
仲要踢到成個小花咁 絕對抵玩

SH多幾日又要避black friday

會唔會有破紀錄嘅Aguero呢

今集我用過黑卡奧巴美揚 Werner Muriel 梅斯頓 黑卡耶穌 Rashford冇一隻夠Gomez咁屈
同梅斯頓夾雙箭頭踢左20場Gomez入25球19助攻 相反貴十倍既梅斯頓入得16球10助攻
都唔明Gomez點解可以屈成咁 試過好多次90度對住龍門ban埋去都入 明明冇fitness shoot traits但成日燙死角 仲要左腳都燙得入

Futbin show 9400
仲要搵再平d?

忍痛抽起左ribery 同比拿拉比兩隻翼，但要出隻瑞典垃圾攻中 都係想中間猜波可以多啲人，大家點睇

後備有ribery Bruma tilosso 比拿拉比

直接轉梅拿打AMC, 勁爽走位加後上射門

開到隻IF Rafael Toloi諗住好開心
點知search完先知值12, 13k左右
應該有價就放定係等幾個月佢升值

留黎之後做SBC好過

有升值空間
82rating唔算低 巴西易連
sbc用到
唔等錢洗可以留係到先

早兩日買返嚟嗰啲瑞典人幾百蚊都無升過

如果有興趣想做HENRY ICON，依家應該買定D乜卡到時唔洗炒起左先買呢請問

儲多少少買thaigo 做cam 唔會仲好?

姐係放佢中間~?

應該冇乜分別 貴果d 都係要求高rating
反而踢過d 咩隊果類唔使用好多錢

真係出henry 既話 應該要求icon + 效力過既隊+
84,85,86,87 rating 你參考下比提同迪比亞路個sbc

你又知亨利一定出SBC

照而家個步伐應該下年先出

Mertens有冇人拎過黎打cm?

sbc 波圖 屎波停 prime gold players pack (10gold 6rare) 成本唔使10k

摩納哥祖記阿記疤塞

我見有youtuber用緊, 佢地係是咪可以試玩先架其實

icon 抽pack 會出架wo

而家除左sbc 出果6個之外 其他icon 都未出最勁個version

係喎..抽PACK會出，可能因為無諗過自己會中ICON...一時唔記得左

舒米高SBC幾錢左右

做果個SBC 本身已經要用一隻ICON 換..
又要做86 rate, 87 rate..
要買哂差唔多最高rate 既卡先做到

今晚要繼續打資格賽

聽大家講black friday
唔知幾時係？

24/11

似係24/11

11.24

你首先要有隻HENRY

究竟要抽咩pack先有機會抽到icon球員
so far 最正都係抽到沙拿同拿華斯 叫做賣到10k

普通金pack

100k 同125k 包最大機會
不過要中既5k 包你都會中唔係既話點抽都唔中

課左1600 都未出過到20k既人
連續三星期既packs都未有80+人
直接買coins抵勁多

你要中既 抽普通gold pack都會中
無運唔中既 比你抽utimate pack都唔會中

我除左岩岩玩果陣係d 新手pack 抽過untradable 既盧卡古之後 都冇野抽過5000既野

Alex hunter會送loan 7場
夠拎黎打決賽用

聞者傷心 聽者流淚

但係Xmas果陣會唔會有啲咩限定pack抽？會易中d?

睇返 17 black friday 都有好多正packs抽

上年7,8月 打贏wl dkt都有D講明係特別卡既pack

明白收到! 黎緊BLACK FRIDAY D卡會趺價，到時候入番D先

無計...成日手癢...開10包8包都無電視..

蓄下錢等24/11先

有無巴打用過俄超黑卡法芬或者psv個黑卡st
有無評價

最抵做又冇咩人炒

其實我真係唔明EA點解打sb都要整dynamic diffculty 打電腦啫，我自己打得贏嗰個難度咪得囉，我打到分好似佢會蝕忽肉咁，我打pro難度都可以成場比人禁住黎砌，屌你家陣拍AV咩

有冇巴打有90 overmars 食評？
同世三比邊個好d?

因為相比你贏晒或者輸晒 你贏下輸下 你先會擺多D時間落去煲同埋研究
EA LOGIC

場場得心應手你點會想upgrade 課金
而家唔理咩mode 打兩場見唔對路果晚就停手
唔會再中ea計走去搞過隊波

太容易得到既野唔會有人珍惜

儲定錢等24號
希望500k 買得晒dybala 尼恩高蘭同基亞連尼

41212雙前鋒用if bakambu配包包隻williams真係好好用
兩隻都又快又有身位有頂到頭鎚

尋晚打第1場70幾rating對面成場泊大巴
最後和過和仔之後輸12碼
就放棄SB去打online

professional都輸就升技術先

最慘我打online比人屠得仲慘 輸親都5 6 球咁輸

英超窮L新手又想問下d中場/防守人

打開334(2)

CM lalala + wij
心水upgrade有dembele & hehe

CDM用緊bakayoko

CB mengala + sanchez
心水upgrade有vos / cahill / van dij

暫時睇落買CM先定CB先好
定應該留力儲錢直接上Bailly

今年第一年玩FIFA
尋日第一次嬴到SB legendary
長遠目標係想upgrade下打錢/打上D1

433(2) 自膠

同埋就算sb難度簡單左都唔代表易升rank
sb個分就拉curve既
簡單左 其他人咪一樣會高分左

原來online D1有WL資格

法芬用過幾場，身位都有射波幾好好大力，但速同靈活好似差咁d，都係覺得普金smolov好用d，可能本身太勁smolov
轉左法芬做cam但未試

有冇咁黑, 我見我個fd
又中伊巴又中美斯又中普巴, 佢1蚊都冇課(好似係)
雖然我都冇中過D咁勁ge, 但都久唔久會有電視仔
起碼都夠生存

打得多就會自然識玩

Bakayoko用落衰過Matic

mangala > van dij 先

Bakayoko成日企係度on99, 用左一晚嬲撚左賣左佢

我唔係好識守, 所以自己控落用佢個身位我覺得暫時幾啱我打SB

遲下打多D人可能要換
之前用緊軒神

可唔可以話我知個title係咩
我搵唔到

Bailly必用

Liga nos

換左van dij + sanchez先
再換Bailly + van dij?

睇黎大家都覺得我應該換CB>CM

仲有冇其他底做

唔該晒

Premium gold player果d
12張3閃
冇記錯辛尼特 費倫巴治 賓菲加 仲有幾隊唔記得

Thanks bro

頭先明顯係中左handicap囉，搶又唔贏，射又射中柱

同人打反而冇輸咁多

Professional 都輸真係要升技術先

頭先諗住反正比電腦屠不如比玩家屠，走左去打wl, 點知贏左
不過我完全feel到對面隊中左handicap 彈彈波全部落我腳，射波撲到哂，大家都有mane但佢嗰隻好似冇咁快
下半場直頭feel到自己既球員係醒神d識走位搶波

想問賣coin被bam可唔可以開個新ea ac玩online feature?

咁係咪好叻
利申：ea受害者

Reddit有網友WL打到金1...但EA派錯獎...派左TOP100獎勵俾佢

同中六合彩差唔多

咁就唔好怪ea

見上面巴打講FIFA18 有TG GRP?

自己練下

好好丁 Locadia 除左2星skill之外，其他都好全能，重點係平

想請問有一招係R2 加方向，個球員就會拉後個波再向番前或者咁左既方向，做呢個動作我試左好多次好似一定要加速緊先做到?

唔計錢 後衛食Anchor 定 Shadow 好

利申 成日輸skill move 同埋補射

冇錯係會比佢屈你失波
但可以456返電腦黎贏

睇你個人本身咩數據低，如果身體質素好，但係唔算快會食Shadow，例如古利巴利呢啲

想問有咩sm一定要學
成人比人屈

諗住裝比Sokratis 同 Mustafi

sokratis食anc，梅食Sha

R1 +方向
企係到都用得

強烈烈建議巴打試一呢個陣 41212
玩中間做波 彈彈波又得
分2邊等rwb/lwb上黎斬波又得
個陣好好用

想問下話打到D1就可以有資格打WL
係單人賽季定線上賽季？

玩到好撚火，電腦撞到你飛起麵冇foul

前面賣走伊巴定紫住烏會易玩d

R1 係咪姐係fineness shot 果粒制?

呢個動作?

icon 隊82

課到咁好難唔好用

有無人識開 free kick call多兩個人 再傳返畀走緊位假射嗰個人？
搵咗陣都搵唔到

曲線 曬命

知你有錢啦 傻仔

L2叫人埋黎
L2 + fake shot 佢行開就x
好似係咁

有咁多錢我都會試

thx 返去試吓先

呢招好好用 我都成日屈呢招

琴晚試佢射撚咗

On9仔有錢都唔識砌陣

試過畀人屈

need help

成隊icon都要壓星

咩情況下用最好? 我多數禁區頂用...不過有時唔係跑緊，佢會變左就咁轉身...

佢幅圖個陣真係41212
但係個squad名就叫352
然後又話等rwb/lwb上黎

講41212既陣
但show隊icon出黎
係型既

兩隻都keep

成隊icon仲要壓星
我呀婆打都順啦

西甲除左modric之外 仲有邊隻中場中好用

kroos 慢，小白唔夠氣，其他都上唔到大埸面

用緊小白魔笛cm加kroos CDM

保連奴 平靚正

小白太少stamina建議優先換左佢

拉傑迪? Isco?

意甲拿玻璃lb同lukaku 大家會點揀

好似好慢
巴打如果keep雙箭頭咁出定係其中一隻擺cam

Lukaku啦 有錢就上Sandro

中前場成日用 用黎轉空位轉 或射

真係見到都開心. 特別係最尾果team人啲反應.

轉if mertens去打cm會唔會晒料？

點解咁快有派彩

一定哂

巴打隻耶耶好唔好

Psv黑卡st
步大力雄 遠射成粒炮彈咁

呢隊德甲野點樣upgrade同賺錢好 唔該哂咁多位巴打

幾時先有promo pack？
想課金都唔比

全隊都要換

拉傑迪有D鈍，Isco打中場中防守好易被人爆
所以西甲中場都係玩Kroos 米路 摩迪呢條皇馬中場

想轉過隊波玩
依加放哂隊人會唔會好蝕？睇唔清個市

有點淨
每日都諗抽唔抽好
又好驚一抽完就出promo

這些機會
我唔知e一年會唔會抽中一隻icon

唔抽
死都等Pomo

見到呢位巴打回覆笑左
不過真心 科隆隻CDM 算係好好用
CAM 無乜人才 想平玩試下RB Sabitzer 我覺得呢隻野既實力被嚴重低估左

等今個weekend 先放，會升返少少
然後一過weekend league 啲人會狂跌，跌夠兩三成就可以買
我估

最好一快一柱啦
雙柱唔係好打唔到反擊咁
一係玩燒味 ?

CAM轉隻靈活會入攝咁啦
但我又未試過都未見過E巴打CAM既...
其實效果好唔好?

有無人知

屌做完sbc
得個熱狗丹比利

可以鳩射

Ban機 ban ip好似

比呢個香港巴打屈
77加美斯好撚屈

Psn ac連fifa ac
要開新Psn ac
比多份會員錢除非你舊ac要唔要都罷

D卡做咩狂跌 molamola

跌多d仲好

為左解決德甲前鋒問題，諗緊換呢兩個陣好唔好，但都好貴

拿卡錫好用mabppe 好用

平平地用weigl CDM

Lars bender cdm都ok

最後試完都係揀保連奴

有無巴打教下我點防守 成日都比人搓到禁區拎波轉身射入

係咪black friday ? 但星期五WL, 按道理唔會放勁人，我睇唔透個市

好撚頹 近兩星期完全冇好包抽過 值錢少少一皮既都冇隻
琴晚唔知痴左邊條根發爛詐
身家20萬 all in 7500 pack
都係一樣一隻值錢野都冇
Molamola唔撚想玩

做咩咁睇唔開用錢抽包

有20萬就直接買人 仲抽咩卡
根本果兩個pack就好難中到好野
個機會率細到

用coin抽pack

巴打仲咩咁衝動

真係痴左孖根先會咁做

有冇巴打轉過Isco 打前？

呀！！！！！ 好感動呀 終於抽到隻貴小小既球員，仲要英超啱自己用

定呢個好

保連奴 米路 魔笛?

我自己西甲中場
isco(cam)
paulino koke(cm)
都幾好用，不過有錢既話都想保轉摩笛試下

有無totw8預測

KOKE, 有H/H

抽完棄驚咪冇所謂囉

早排45k pack我都用coin抽諗住冇料到就棄 點知又中左呀朗

但佢好廢 舒米高都好過佢

用洛里斯打龍真係祝你好運

我係

KOKE ISCO
卡斯美路 (CDM)

想ISCO 換拉傑迪 or Iniesta
會唔會好傻豬?

Kroos同摩迪暫時未買得起

儲錢買人咪得囉

抽包又無好野sbc又無 點玩

其實廢在咩 唔夠高反應快都撲唔到

我ISCO (CAM), KOKE + WASS (CM), PAULINHO (CDM)
每次WL穩定2X WIN

卡斯美路太慢啦, 換走去啦, 唔係能力高就好

新手想問應該執邊個位先？
係咪應該換走Lalala?

直接上利雲啦
啱啱買完勁到仆街

唔好用？對過人地幾勁 我會揀法比換隻有防守跑得快既

傻架換走lalala

要換都換走法比先

又唔係唔好用，但覺得有時候少咗d參與進攻。
咁應該用咩換法比？Herrera ?

認真 lalala 好勁 利個幾隻中場都又平又好用

利雲+梅拿仔打st, J洛CAM
不停三角短傳好好用

我覺得佢係我玩FUT既里程碑 成隊波砌哂前場都係靠自己草錢買，而家爭防中龍門，睇上眼既都十幾廿萬咁去，中左佢就想專心草錢買防中同閘

利雲真係勁好射 頭搥仲要好好

我set埋alaba總是重疊
加埋Zuber,進攻火力好強

Ching 德甲左右翼用邊隻
有無陣睇下

新手玩左幾日，有無啲位應該upgrade先

咁咪照試下先囉
都要講自己用落夾唔夾既 雖然佢個名真係每次出現都有人話廢

Lm rm cb

唔知點解張圖調轉左
st antonio
cam lanzini
rm ox
lm redmond
cdm wanyama, matic
rb aurier
lb kolxxxx 阿仙奴左閘
cb matip evans
gk butland

睇你打法啦 如果中意玩sm既 平d換隻bakayoko防守(而家中場放題咁) 再儲少少左前換martial

lm 換son
cb 迪加

Sane係咪真係差martial 咁多？平時唔多用skill move，差一星wf值唔值5萬幾？

收二百萬coins
pm

卡斯美路好好用喎
防中位置重要過速度

wass好用?
if wass?

以為佢會救到既波 佢會救唔到（但舒米高 比高域會救到）
成日輸埋on9 波 （但舒米高 比高域好小見）
人射波 佢成日撲個波唔遠 （見上）

果時用佢 輸過好多on9波

用返舒米高仲好

純個人經歷 及感覺

呢個係真 lloris成日輸on9 ball

意甲羅馬個中堅好伏
數值係靚 但失親波老關佢事
反而隻巴沙利落腳準到
打sb唔係要踢到加時 條氣都夠用

應該大部分都係我講
要追擊洛里斯呢個廢龍
不過抽到咪試下佢

夠上d3/4, 用住先啦

幾點公佈totw? 同埋幾點會有得抽新一輪totw?

我諗點都好過米奴列掛

獻醜

你個陣10萬以內既upgrade都應該只係升某部份能力 所以要自己衡量 好似中堅咁 拜利快同硬淨過華湯根 但要犧牲用波能力
如果隊波本身用落都順既 咪睇下換唔換法比加強中場防守 d錢揸住先都冇壞

大舒米高sbc果隻有冇食評

影帝其實o唔OK，我見佢Pac得40但價位高米路少少

唔整隻loan試下先？

新玩具 早兩日抽銅包果隻金if 終於有用

就算放自己正選都唔應該崩盤咁跌價

WL 會recover 返少少
而家snipe 幾隻常用卡應該賺到幾千
今朝仲低

YES, IF WASS, 派牌+罰球用

欣賞巴打冇壓星

星期6,日要返工打唔到wl
所以都係打sb+online season only

好，唔該巴打
最後一問，法比換防中可以用matic代替Baka 嘛？因為已經有唔使再買，睇數值係慢少少，但好似傳波好d同硬淨d

Thiago cdm晒咗啲？

未夠錢買維度,所以事旦搵隻頂住先

Matic 完勝Bakayoko!
Baka除咗快少少之外，真係好唔掂

影帝垃圾到送都唔要呀,
你睇下上面條LIST, 貴果批防中都係因為高PAC,
低PAC果批所以先咁鬼平, 因為無人買,

好多人寧願買隻3000既PAULINHO轉位打CDM, 就係因為有PAC & DEF. 而且數值又平均

11
2

德甲最勁D 人都比你買曬 都爆機咁濟

好彩姐，上個月SBC賣卡大豐收

好
真係最後一問 我有Son ，好唔好用嚟代Sane？因為佢5星wf真係幾吸引，係慢少少（因為我玩慣放直線兩邊追）應該點揀好？

有冇德甲巴打話我知if耶糕係類似邊個球員 而家左右robben+reus踢到六十幾就戴晒氧氣罩 諗住換咁一隻

左面一係IF zuber 一係布隆馬，呢2隻好Q勁

右路都未有必然首選，希望洛賓做到IF

我踢352 放左zuber喺中間拍維度 因為我少踢快攻所以耶糕好似幾吸引
我零課金 靠每星期sb 4皮嘢過活 所以先唔可以亂買人

普金耶蘇同if zaha大家會點簡？

我第一星期課左160蚊抽到少少好野
搵到20萬左右，先有本炒卡發達

同D同事成日講，返工（打普通比賽）好難發圍
要炒下股，買下馬，六合彩（抽包）先有發到達

同現實一樣

耶蘇

我知足架喇 好好彩開中過紐亞同候姆斯 已經慳左好多

耶蘇好勁，好難守

我自己反而用son因為防守high識返後！
唔洗返後協防不如用馬迪爾！

我一隻德甲人都冇開過
反而開過山狗同萬聖節奧燒

西甲龍 買oblak 定 ter stegen

Cb試下vogt

打過IF食屎達根，感覺難入過oblak

D價跌撚到

唔係１０咩

冬令左

想問Matic係咪勁過Wanyama好多？

前鋒攻中我建議raffael+stindl, 尤其raffael勁到甩轆乜都有
中堅nastasic 或者好多人用tah都可以 左右閘冇選擇唔講 中間keita啦 未夠錢就castro或者多仔求其揀2隻都夠 起家嗰時用dahoud+gotze都夠踢
Didavi其實ok, 鐘意玩柱躉可以配mario gomez

係, 玩野嗎好撚鈍

我自己打開41212(2)433(4)
除咗最貴嘅簡迪，其餘cdm最好用真係馬迪！
雲耶馬我都有用過，好撞過Bakayoko，而且傳送質素都唔算好差！
Bakayoko本身m/m都算，防守時走位同企位唔好，傳送只可做吓搏腳，唔值咁嘅價！

做咩IF Wagner貴咗咁多

可能市傳因間出SIF

耶蘇 偽9號打法

出咗會點

隻隻都跌幾皮

有D心郁郁想英超轉意甲

我都唔明點解出SIF 隻IF會升
之前IF甘美治事件吸取唔到教訓 ？

你跌穿300k
走勢圖插水咁
心郁想提早入手

跌到200幾K即入

會勁幾多

究竟德甲第一神鋒係奧巴馬定係利雲

前傳果張圖6角型平均+2－3左右
82＞84

?

好伏

收coins ps4

係

短食評: 用咗大約十場， 反應幾快，冇膠波， 兩下神救， 有招角球上前助攻技能， 未知效果

有冇巴打覺得熱隻dembele好快冇氣

出werner 啦 出wagner 做乜鳩

11點先出???

twitter出圖

賣哂值錢嘅人等black friday

屌
d2~d3升降機
好難打上去

D pro player多數用咩視角玩？

睇個跌勢 已經跌定左

youtuber 多數講話 tele broadcast
custom: camera height 17-18 Zoom 2-3

跌成咁都走到貨

我D金卡加埋跌左10幾萬
但icon好似真係保到值

我唔止10萬 應該埃近15－16萬都黎

ST個位捻緊放紫基奧特定拿卡好 邊個會適合個陣多d?

官網寫哂幾時 black friday 個個都提早放卡

保碌鳩咩.. 都係睇邊d icon咋
過多幾日連C朗韋拉果d都要跌

有排跌

起碼我張86puyol仲係萬年30萬

Salah ST

今次totw啲人廢到

有冇link?

德甲終於有右翼

屌你 fifa真係9黎

無werner 無wanger

Otw 查奧爾 有升

正路啦 又唔係強隊對踫 入一兩球唔代表咩

夾硬出俾佢 谷啲otw
反而fekir之前出過張就唔出得

屌佢老母唔賣都唔撚出

werner 一入球一助攻反勝拎三分波

但有Hummels

屌……冇入到

rw

個價即升10000

收coins

隻if奧歷基樂似幾勁

Salah ST 位好正

屌 迫害德甲
origi 平既又買隻黎試下

不抽了

Salah OTW會唔會都變ST架

仆街 張黑卡係咪要賣 無左RW

alaba james 唔出 出隻hummels屌你ea

屌你老母角球旗狗
好彩90分鐘絕你
冇仇報
死傻仔

細哨89跌左4萬己經 今獲真係渣cash最好

英超cb 張cook就咁睇都唔錯

好！唔該哂

出埋d 冇人用既

Origi RM
終於有人同Kramaric 競爭下
呢張卡勁係勁但升到40000 有D 誇張

做德撚賭呢兩隻我不如賭依加個三隻前鋒賣？

點解無Manolas

就睇個價hold 到幾耐 我估2 3萬有啦

82 dri 不了 肯定好頓

點會可能有

今到totw廢到 趁宜家抽晒去好，定等埋potm好？

Potm會抽到架咩

諗緊好冇賣左佢換桶金炒Origi
跑速快應該多D 人鍾意用

利申戶口得返78蚊

入左白蘭斯 忍唔到
今朝望仲要690k
岩岩650有

維拉利爾張LF數值唔錯，等夜啲睇埋細數

慢過比拉拉比

德甲終於有新平民前鋒用下

中場個隻？

第一次放煙花

我果隻699 算啦 呢張卡係中場妹緊要唔賣得
仲想打wl架

我反而覺得佢phy sho 過80會更好用 不過如果大市都係睇速度做人 炒呢張卡應該無咩利潤就真

佢打cm好定cdm好
中場有佢 if廢奴 普巴
諗緊佢同廢奴邊隻打防中

之前有隻fullkrug

唔清楚咪點鳩人啦
otw唔會換位架

佢可以跑上跑落 但如果你已經有其他人打b2b用得順
咁佢做純粹防中都係一流

留PACK算

今個禮拜冇鏝城???

終於冇
其實應該出kdb 咁仲多人抽

試下先今晚

應該出球證

今期除左包皮沙拉 其他

似POTM

不斷出英超左閘做乜9

又迫害德甲
出個軟皮蛇中堅加個笨柒右中場
重唔係快

Salah真係好抵玩

呢隻奧歷治勁好多 真係用得落手 仲有4星skill

竟然無出新右閘

查奧32000放咗
後悔入少咗

我想像唔到 如果前面係 potm mane if salah if sterling 會係幾屈

比次機會出個中價前鋒啦屌

我覺得隻奧歷治可以一試

如果k d b出左potm,咁佢張金卡會升跌架通常？
同埋幾時出potm

黑三殺

Running game

我揸住過十隻等potm
用過兩場打右
不了

隻
有四隻查奧爾
等改max

應該會買黎打rf

無知一問，potm淨係會出一隻？

巴打你個名 btw..係。。

期待下星期嘅totw好過 國際賽週完多數出啲奇鳩怪但又幾正嘅卡
可能玩意大利嘅巴打有福了

Sane冇機？

我個名做咩
利申智孝fans

Sane大機好多其實
新秀 表現好 數據靚

可能係蒙維爾呢

唔好咁玩我啦師兄...

戰績黎講咁都唔係曼城果2個真係冇天理

里昂隻鳩嘢右翼都if 尼馬肯出未

Petit跌價了 79萬都有了 差4萬

求答

尼馬上場後備都無啊 最佳觀眾啊?

上個月阿仙奴破主場十連勝紀錄

係佢就玩死好多人了

隊史定英超紀錄？

Potm係fifa搞 啲玩家實投kdb等自己有得用
但事實係鏝唔多fans 仲要有2個候選人分散票源 夢遺爆冷都有機 但fifa實冇咁蠢

Sane到而家都冇if已經好唔合理 如果potm真係夢遺鏝城fans冇人權

你分清楚potm點黎先

個個禮拜一隻叫無人權？ 德甲d人咪食得屎？

咁成績好又唔出得？ 德甲邊隊成績有咁好？同埋ea不嬲都係英超行先 你拎德甲黎比

今個星期德國打肶出多隻都好吧，而且輪都未到堯姆斯啦

咁無可否認ea係唔太重視德甲

英超Potm 係easports sponsor架喎 雖然話係人都投得票

咪個個星期出一隻囉 仲要出親都好野 仲想點 洗唔洗出夠11隻先有人權

德甲幾隊都炒三粒 影都無

你冇講錯 上年車就係出夠11隻

法假個個禮拜靚到喊屌佢老母

唔好話德甲 意甲 法甲都係一樣

講表現 音樂比利同fekir直頭踢到識飛 if左一次就唔再if

岩岩做完丹麥sbc
條友除左後備出黎守下波係咪冇其他用

呢d真係慘 本身唔受歡迎 少人用 ea無視

玩英超隊
琴日做哂mm有4個包

而家抽係咪好過2點後抽

公開投票佔好少

已經有得買

最後衝刺入到wl

查奧一星weak foot lol

係 唔知會唔會變2星或三星

咩

d數值幾靚下 衰係wf

Icon 會唔會受black friday影響呢？ 會唔會波動到十萬上落呢

potm sbc係咪應該下星期5先出

Bailly已經跌穿4萬5

更新咗sb好易 四場傳奇贏曬

EA竟然咁好死

準備入kante

你玩下

Raffael 打ST, stindl CAM?

目測暫時最平18萬7千

總係覺得今年d卡個價會抬高左...
Sb派錢
又多左人因為sb所以玩

利申星期五六會放部分卡

代表d卡價跌極有限 尤其係高rating難抽果d

等17入

中咗張cook
好過無

細哨89 兩日跌左7萬 好難講
等wl睇下會唔會升返

點解pc啲卡仲係無跌

Jesus 跌到四萬三

應該等聽朝入普金卡 定呢加入好，見d卡係咁跌

我入左一堆cahil
等potm

0課係咪應該all in一隊，再整隊平平地嘅打電腦回體好d？
諗緊賣唔賣咗隊西甲佢，all in落意甲度
見到d價係咁跌，驚再遲d賣會跌得更加多

好吸引

又更新左？
但sb d 電腦一向都一時勁一時廢

我覺得TAH唔係幾好用
VOGT就真係勁啦
vogt+toprak幾好唔錯
反而raffael未試過可以試下

BTW 屌你老母EA

好好玩

今期totw麻麻地咋喎

除左90雷哥斯達
重有咩中前場icon必用
budget百二萬左右
貴少少都得
平當然歡迎
暫時試過幾隻都覺得冇想像中咁好
有更平價既代替品

87crespo都跌左差唔多十萬啦，仲有blanc又係跌左，其他無咩留意。btw,其實貴價icon跌十萬唔算多

再跌多D就入幼兒版blanc打cdm
有冇巴打用過 掂唔掂

依家先黎賣身家好似已經遲左
我係all in一隊果種 打wl已經好chur
仲邊有時間打其他去回體力

食fitness啦，今集又唔係貴 又要砌兩隊，又要打電腦 不了

我頭先season對過你

應該比你炒

今期totw好似大部分都麻麻

留左8包卡諗住抽，睇完今個星期totw個list, 都係再等多個星期算

我有9包野都係抽哂垃圾 有隻florenzi做安慰獎

屌 張查奧otw 尋日4皮無賣

起身得返二皮

有價可能無人接貨呢
巴打 咁諗會唔會個心舒服D

抽左十七包 無張黑卡

黎緊呢個星期又無得打sb同WL

有排儲過D包

有度門開下都算好啦

禮拜一on99放咗萬七

儲到岩心水既totw一次過開 然後乜都無果種無力感
一有就開 本住唔望抽到好野好似輕鬆D

D價係咁跌已經好sad
巴打們唔好再發放負能源啦

係
早幾日開每日任銅包
手快快開錯mega pack
中隻廢黑同rose 夾埋有20k算係咁

一個月連中4次 多蒙特個龍